想落去投票但今日水腫單眼皮好樣哀=.=

本身ok令仔覺得呢個樣出街好唔抵 典算好==

On9

死左佢

無人想知🙃

冇人想知
拉

戴超落囉 dllm

唔撚想知
快啲落去投
此post已完

有票唔投遲d比人毁容都冇人幫到你

假膠唔使理
拉

你以為去相睇？
On9

樓主又高招撚狗
明明頭先見到樓主7:30 一早排頭位投票
180 高大靚仔

帶面具囉7頭

染頭含條L出去咪ok